指鹿為馬？國家知識產權局：西方國家指摘缺乏依據【冇打擊侵權】

國務院新聞辦公室今日舉行新聞發佈會，國家知識產權局局長申長雨稱，願與包括美國在內的西方國家一道，加強在知識產權保護領域的溝通對話和合作交流，共同打擊各類侵權行為，營造良好的營商環境。

有記者問道，一些西方國家例如像美國，指摘中國打擊侵權無力。申長雨稱，某些國家對中國知識產權保護方面的指摘是缺乏依據的，都是一些大而化之的指摘，更沒有看到中國知識產權保護近年來取得的巨大進步和成就。

申長雨稱，中國在不斷加大知識產權保護力度，堅持對國內外企業的知識產權一視同仁、同等保護，取得了舉世公認的巨大成就

申長雨指出，目前中國還存在一些問題，知識產權局也正在加大力度，繼續努力加以解決；同時，局方認識到知識產權侵權問題是個世界性問題，各個國家都存在，只不過是在不同國家、不同發展階段，有不同的表示形式，不同的程度而已。

【冇打擊侵權？】國家知識產權局：西方國家指摘缺乏依據

莆田

老屈正版侵犯老翻就有份

抄够咪改

痴線架 擺明見到都話冇

佢成個機構就係咁用之嘛